【唔止無國界】人道救援組織NGO唔人道。

《境外非政府組織境內活動管理法》（境外NGO法），早於2017年1月生效。

你要喺中國運作，首先要搵政府部門作為主管單位作為你監管，搵唔到你就開唔到Office。

公安亦會對機構把關，每年續一次，你有咩差池，你成個Office就會GG。

作為人道組織，本來救人係職責所在，但現實話畀我哋聽，無一間出黎幫手。唔單止無幫香港人，佢地一樣唔幫新疆人。

你，仲捐乜春錢呢？

831

唔見人。

取消捐佢地，留比手足將來打官司，支援佢地。助養等等等等！
香港人會養起手足！

法案在參議院通過咗，大家快啲去多謝議員啦！！！

幫推

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

無國界醫生熱線已廢，想cut捐款但又打唔通hotline，可以直接打去銀行或者網上銀行自己cut，我以HSBC為例，做法係：

1. 先登入HSBC網上理財（一定要電腦版，電話app不能）
2. 然後喺 "我的銀行" 欄目下揀 "自動轉賬 "
3. 揀 "管理自動轉賬"，然後就會見到你每月要轉賬嘅項目
4. 揀返 "Medecins Sans F HK L"，然後 "刪除指示" 再確認

咁就可以成功cut捐款，但我唔知其他銀行網上理財係咪一樣，大家即管試吓！

唔捐都唔夠，要攞返之前捐過嘅錢！方法如下：
可以打上card centre要求charge back返晒之前所有捐款
chargeback除咗攞返錢，商戶係要食好貴手續費
(chargeback 只限 credit card）

你地班港豬錢就畀左，乜都得唔到。

各位和理非又有嘢做喇
希望各位手足可以俾幾分鐘出黎send吓email

為咗要求各個國際組織增援，有手足特意大家寫咗封信。大家只需要直接copy & paste就可以，希望各位手足可以幫幫手share條link出去，比更多手足知道依件事。

以下係手足嘅話：

唔好問有無用，做得幾多得幾多。過去呢五個月除咗國際特赦組織出過聲之外，
各個國際IGO同INGO都冇出過聲， 嚴重違背佢地成立嘅宗旨!

呢個template整合好唔少國際組織嘅email (包括外國Head office)，唔該和理非唔好淨係去信香港office，同我炸爆外國office嘅email！因為我地唔單止要佢哋香港office出聲，更重要係要佢哋發揮佢哋喺國際社會嘅影響力，話畀全世界聽香港情況幾恐怖，要求國際社會增援！

Since June 2019, Hong Kong has been facing a serious humanitarian crisis. While Hongkongers continue to suffer from grave violations of fundamental rights, as influential civil society actors with long histories of championing for human rights, child rights, and environmental justice, IGOs and INGOs have failed to fulfill their primary mission in protecting Hongkongers by remaining in silence.
This is not a time to appease to specific political powers, but rather a time that requires immediate aid regardless of political stance. For this reason, my friends and I have created this letter template that can be sent to various IGOs and INGOs.

Please join us in sending out this email to call for their immediate action to fulfill their primary responsibilities and protect the people of Hong Kong.

最後一句
麻煩晒各位手足